<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Sketching With Hardware</title><link>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/</link><description>Recent content in Posts on Sketching With Hardware</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 17:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>3. Microcontroller</title><link>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/3-microcontroller/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 17:00:00 +0100</pubDate><guid>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/3-microcontroller/</guid><description>Theorie Arduino Hardware Aufbau eines Arduino UNO [8]
Software Der Arduino wird mit C++ programmiert
IDE Arduino IDE Die Arduino IDE ist eine Entwicklungsumgebung für Arduino basierte Mikrocontroller.
PlatformIO PlatformIO ist eine Erweiterung für Visual Studio Code, welche die Entwicklung für Arduino basierte Mikrocontroller vereinfacht. Dies ist insbesondere für größere Projekte von Vorteil, da die IDE eine bessere Strukturierung der Projekte ermöglicht. Ebenso profitiert man von den Features und Erweiterungen von Visual Studio Code.</description></item><item><title>2 Elektrotechnik</title><link>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/2-elektrotechnik/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 13:29:19 +0100</pubDate><guid>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/2-elektrotechnik/</guid><description/></item><item><title>Hallo Welt</title><link>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/1-hallo-welt/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 14:25:22 +0100</pubDate><guid>https://PhilippKochendoerfer.github.io/SketchingWithHardware/posts/1-hallo-welt/</guid><description>Über mich Ich bin Philipp und ich belege im Wintersemester 2022/2023 das Anwendungsfach Sketching with Hardware. Ich habe mich für dieses Fach entschieden weil ich als Kind immer Erfinder werden wollte und erhoffe mir durch das Fach die Fahigkeit anzueignen, kleine Problemstellungen selber technisch lösen zu können.
Was ich gerne bauen würde Wenn ich alle Fähigkeiten aus dem Kurs beherrschen, würde ich ein 3-Achsen Kameragimbal bauen. Außerdem würde ich zusätzliche Hardware einbauen, um Positions und Bewegung zusäztlich zum Kameratracking bestimmen zu können.</description></item></channel></rss>